{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016246?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 3S HOTEL"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員の特典は、提携店の内規に従って行われます。 グリーンキャンペーンを実施するため、使い捨て用品はフロントで別途ご購入いただく必要があります。 利用時間以外のアーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 貸室/宿泊利用時間のみ駐車が可能であり、入室前は駐車できません。 利用時間後に駐車する場合は追加料金が発生しますので、入室時間に合わせてご来店ください。 予約日に訪問した後、予約者のお名前を教えてください。 すべての客室はホテルの事情により異なるタイプの部屋が割り当てられる場合があります。 予約時間より訪問が遅れる場合は事前にご連絡ください。 人数を追加する場合は事前に連絡してください。客室の規定による最大人数まで入室可能です。 事前通知なしに追加人数が見つかった場合は、強制退室されることがありますので、ご了承ください。 追加人数は1人当たり1万ウォンが追加されます。 追加の寝具類は別途提供しません。 連泊前払いの場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室前には身分証明書の確認があり、未成年者や入室が不可能な場合は払い戻しもできません。 予約後午前03時まで事前に連絡がなかったり、未入室の場合は自動的にノーショー処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "特典の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の特典の利用時間は、各提携店の内規によって異なりますので、予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の購入はどこで行えますか？",
            "answer": "グリーンキャンペーンを実施するため、使い捨て用品はフロントで別途ご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "利用時間以外のアーリーチェックインやレイトチェックアウトは追加料金が発生しますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "貸室や宿泊利用時間のみ駐車が可能であり、入室前は駐車できません。利用時間後に駐車する場合は追加料金が発生しますので、入室時間に合わせてご来店ください。"
        },
        {
            "question": "予約日には何を持参すればよいですか？",
            "answer": "予約日に訪問した後、予約者のお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように決められますか？",
            "answer": "すべての客室はホテルの事情により異なるタイプの部屋が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時間より訪問が遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時間より訪問が遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前に連絡してください。客室の規定による最大人数まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類は提供されますか？",
            "answer": "追加の寝具類は別途提供しません。"
        },
        {
            "question": "連泊前払いの場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "連泊前払いの場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室前に身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "入室前には身分証明書の確認があります。未成年者や入室が不可能な場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約後に連絡がなかったり、未入室の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後午前03時まで事前に連絡がなかったり、未入室の場合は自動的にノーショー処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 583
    }
}